個同事褲袋成日袋到一舊二舊 今日無聊行埋去問佢咩事

我＝ 個同事＝ 老細＝ 靚女同事＝

我： 喂 xx （xx係佢個名） 你褲袋成日袋到一舊二舊腫起咗咁 其實袋住啲咩 你幫人運貨呀？

佢：無呀 左邊袋手機 耳機 紙巾 右邊袋銀包 鎖匙 員工卡咋嘛

我：哇 好方便喎 想要咩就拎到 但你唔覺腫起咗咁好肉酸咩 咁樣溝唔到女架（搭佢膊頭）

佢：覺呀 但為咗保護後代無法啦

我：保護後代

佢：我返工放工條路好多流浪狗 袋到腫起成個春袋咁 啲狗咪得3份1機會咬中我春袋囉

我：＋－×÷＝％

唔好笑 but 1

善心打破0回覆

樓主過哂氣好可憐

狗咬師

有氣過咩

thx

善心打破零回覆

有畫面

劣質曬變咗鴻福郎二代

你同事就係你自己

你點知的

笑咗畀個like 唔使再叫雞

正字：耳筒

好 我會改

幾好笑

0乘100=0

俾流浪狗咬春袋根本就係silly...........

感謝讀者提供笑話

笑撚左😂